美國就快通過人權法案，黑警快啲去圍攻美國領事館

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

屌你又燈

入面有navy seal

F22